一人N個 重要嘅人／Ex 教識你嘅說話

就算中意都唔一定要一齊

每個人都有講野嘅權利，無論幾煩都好你可以唔理但係都唔可以block 佢

你每句話我都記得thanks

利申 2015年頭嘅事

你 ex 係肥絲大隻？

做人要守信用

講得出，做得到

結果你有冇改到

希望你以後唔好算咁優柔寡斷

之後每次講承諾前，真係唸一唸做唔做到先

p.s 係一個長輩教我，唔係ex

唔好乜都求求其其
申請左新account就用紙記低密碼
唔係下次又唔記得！

搵朋友一定要搵啲柒過自己嘅
咁先會顯得自己靚

你啊媽？

唔應你唔代表真冇應你

佢呢句我sad 到依家

朋友可以係我身邊一世 但你唔一定可以

一生人得一次 唔好為別人而活

佢好錫我㗎

要走的人留不住
唔好做令自己後悔既事

要做總有方法，唔做總有你嘅理由

你媽錫你都合理呀

你太好 做仆街先會多人鍾意

開口己
埋口已

幫我分左咁多年
8歲聽 而加20歲
每次用餐是但一個字 都聽到佢把聲

一個人既性格 缺點無論有幾明顯都好 都唔會因為你講幾句而變架，要改變性格 只能交俾時間。 唔好咁執著啦 ～

好難唔錫

都岩ga 咁進步就會快d

咁姐係有冇應

擺明冇應
咁唔回應都係種回應黎姐

我好愛你 但依家唔可以同你一齊
我會等你直至適當嘅timing

輾轉一齊左幾個月後。。。。。
我地要*暫時*分開下

wtf你玩晒lol

邊個會講埋呢d on9野

明明係開口己，埋口巳，半lum已，個已字點會係埋口

改到嘅係缺點 改唔到嘅係弱點

on9得尼又幾傷人 姐係佢ge將來無你

中學訓導話做咩諗野

「你無關心過我」

唔明

屌 hurt到仆街

其實你最愛嘅人係你自己

自此之後樣樣都企係人地角度冧下先
多謝你啊 立青

愛情只係生命既調節品 而唔係必須品

唔好強求一啲唔屬於你既野

弱點係克服

屌 我聽過

感情淡左

其實係想同新女一齊嘅藉口

"我同你timetable 唔夾 不如做番朋友"

On撚9

敵不過新鮮感

冇人會無條件對你好
除咗同你有血緣嘅人
如果不求回報對你好嘅 對佢而言 你一定係好重要

我：點解你可以呃我咁勁
佢：呃人首先要連自己都呃埋
呢一句到依家都記得好深刻

睇黎改變左好多

我都試過呃人
但因為佢我都改左好多

ex：搭地鐵唔好挨柱啦

自此之後就改左呢個無公德心既壞習慣

做人係要止於至善
但係因為完唔完美只係相對既
所以根本冇至善既事
所以人先要不斷進步

當年考A Level一位錫我錫到好似親生仔咁既班主任同我講

每一個人都只係你生命中嘅一個過客

你大個喇，啲脾氣就擺埋一邊喇

好好珍惜身邊嘅人，對你好嘅人

唔好對人太好，寧願對自己好d

ex坐巴士好鐘意坐上層 但係冬天個陣佢坐咗係下層
我問佢點解 佢話坐下層車尾暖啲

自此之後 我冬天日日都坐下層車尾

事實係車尾真係暖啲嘅 但係佢未講之前我一啲都唔覺 大概係心理作用

Btw好似離題

鍾意一個女仔 就帶多d佢出去玩
唔好成日埋怨 唔好成日強迫佢
錫多d佢 關心佢多d
俾佢有重要既感覺

笑死

習慣右就冇事

人會變

-.-

佢講左句好少坐上層
結果我就習慣左坐下層

你個名

Ex都有講坐上層冇禁影暈車浪
需要我唔覺

但之後一直都有坐

Ex: Things happen when you least expect it.

Pk 又掛住玩連登玩到遲到

其實我冇想像中咁鍾意你
你對我咁好 對我嚟講好大壓力
我覺得冇必要日日同你keep住傾

做人要專一 唔係嘅話對對方嘅傷害會好大

呢個岩 不過一定有人反

你好Chur喎好似